家長成日叫仔女小心識朋友，其實係同佢地自己講緊

細個唔知點解老豆老母對自己識朋友一定有介心
明明自己識親果d都係好人，都好純真
識親主要都係同學，損友損極有限
但相反，班家長就唔同
例如個老豆識左條女沉左船，或者識左條女後比條女威脅唔繼續一齊就爆佢料等佢身敗名裂，老母就比朋友呃錢
呢d機會率高好多
所以佢地叫仔女小心識朋友係同自己講
佢地仔女當刻都唔會明
9up完畢

建議 爆